有無人知邊到有眼科醫生 夜診

本身其中一隻眼紅左幾日
今日恰一恰 訓醒隻眼睇野好蒙 好驚

去急診室啦 要等幾個鐘

平時帶con???

擘開眼辛唔辛苦?
有無眼膠?